(最美的風景) 她遭惡男性侵 還被Google小姐開口勒索50萬

彰化一名劉姓男子去年底向一位獨居女性友人借用機車，偷偷複製對方住家鑰匙，趁凌晨戴安全帽闖入香閨性侵得逞並拍裸照，再用手機打字轉換成Google語音勒索50萬元，以免說話被認出，離開後假扮英雄趕來救美，仍被識破，最高法院指劉男雖認罪賠償120萬元，但被害人身心受創難平，依加重強制性交罪判刑8年定讞。
判決指出，劉男(23歲)與被害人熟識，知道對方租屋獨居，2016年12月9日，劉向被害人借用機車，發現女方交付的整串鑰匙包含住處鑰匙，劉男趁機複製。
同月12日，劉男和被害人妹妹及妹婿到被害人家作客，離開時故意遺留皮包，等被害人以LINE通知，劉表示隔天上午5時許去取回，卻提前在凌晨2時許戴安全帽遮掩容貌，持複製鑰匙侵入香閨，用手提袋、防風面罩與手套等物摀住被害人頭臉。
被害人驚醒掙扎，劉男以蠻力壓制，拿膠帶黏貼被害人雙眼及雙手，用布塊塞進被害人嘴裡止呼救，接著親吻、拍打被害人胸臀取樂，但企圖性交時不得其門而入，改用手指性侵得逞。
劉男又以手機拍攝被害人裸照6張，並打字藉手機內建Google軟體轉換成語音，勒索被害人稱：「妳的照片在我這，我要50萬元！」
被害人表示沒錢，劉男以Google語音宣稱：「跟那位凌晨5點來的朋友借50萬元，如果沒有錢，照片就會被散播在社區裡！」被害人驚慌中突聞此語，頓時起疑。
劉男隨即在清晨4時30分短暫離開，15分鐘後恢復本尊身分折返，為被害人撕掉膠帶詢問發生何事，假裝提前赴約剛好英雄救美。被害人懷疑劉男就是歹徒，雖將歹徒所言告訴劉男，但表明不想麻煩劉男，會跟自己家人借錢處理。
劉男不死心，當天上午9時許宣稱歹徒給他1組LINE ID，要被害人先將歹徒加為好友。被害人照辦後，劉男繼續一人分飾二角，用歹徒身分將被害人的裸照傳給被害人，脅迫被害人開網路視訊直播自慰給他看，他願把勒索金額降到10萬元。
見被害人不肯就範，劉男以歹徒身分揚言：「我想妳好像還有些養眼的照片在我這。」被害人報警拆穿劉男犯行，劉坦承性侵與拍裸照，但辯稱勒索被害人是故佈疑陣，若被害人跟他借錢付給歹徒，就不會報警懷疑他。
法官指劉男當時持續以歹徒身分勒索，顯非僅止於故佈疑陣，且被害人遭劉淫辱長達2小時，身心嚴重受創，又因擔憂裸照外流，產生「創傷後壓力症候群」，一審依加重強制性交罪判劉9年6月徒刑，另依竊錄他人身體隱私部位罪、恐嚇取財未遂罪，各判刑7月與1年，3罪合併應執行10年6月徒刑。
劉男上訴二審改口承認恐嚇取財未遂，允賠被害人120萬元並先付50萬元，法官指劉雖表達認罪誠意，但被害人所受傷害極大，仍不願原諒劉男，因此酌減改判竊錄他人身體隱私部位罪、恐嚇取財未遂罪合併10月徒刑、得易科罰金30萬元定讞，至於加重強制性交罪改判8年徒刑，劉男繼續上訴，被最高院駁回，全案定讞。（黃哲民／台北報導）
【更多新聞，請看《蘋果陪審團》粉絲團】
＝＝＝＝＝＝＝＝網友意見＝＝＝＝＝＝＝＝
對於劉男偷偷複製女性友人住家鑰匙，趁凌晨時闖入香閨性侵、拍裸照，再用Google語音勒索50萬元，被依加重強制性交罪判刑8年。網友怒批劉男「腦袋有病」、「人賤自有天收！」、「這種人把他的鳥用鐵刷，刷一刷讓他永久不能用」、「8年，坐死你這垃圾！」、「祝他出來後終生硬不起來」。

好複雜

av 情節

姦完人勒索人
仲想攞埋英雄光環

條仔都弱智既

咁仆街既人都有